[I/A]數碼暴龍召喚:linkz(22) 懞撚白帝

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：究極體碎片點有？
A：打降臨，每星期會係3個時段先有得打：
香港時間 1000-1300 1600-1900 2100-2400 (星期一冇A時段，B時段係1700-1900，星期日C時段係2100-2300)降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：無石咁點算
A：

Q：進邊隻好
A：屌你又問 使唔使幫你簡埋老婆幫你屌埋呀仆街

Q：食肉個到要自己禁制標百鳩幾下咁鳩煩
A：長禁即可加多d

懵撚特約: 提你睇首頁
唔好再話小圈子老屎忽唔提你地睇第一頁

首頁係唯一99.99%正確資訊嘅所在地
刷EXP：3-3或者等EXP關 刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
屬性相剋圖

轉載自巴哈：

巴哈姆特 DigimonLinz 全圖鑑資訊 （懶人專用包）

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌 機率繼承肥料盾牌
肥料要過金盾，主體同樣的位置必需要有一塊銀先可以過得到
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

巴哈攻略更詳盡解釋 唔明就睇下 或者問人
【心得】研究/覺醒結果報告+日後個人養成路線

仲有一條片
兩分鐘看懂遺傳與覺醒 Know All About Digiegg in 2MINS - Digimon LinkZ 數碼寶貝

我打多一場開

開住新post等傳巴

大和巴入左未

入左

毒金肛都打得幾快WOR

痴線追分追得勁快

而家18000分到
追極都追唔到

OFF巴一陣你開定我開分身?

傳巴同off巴
我都有一場滅級同你地打返
你地打唔打

傳巴係咪今晚互r
我大概11點3開得波
每人開兩場

你開先？咁我可以幫隻分身打主線

再夜啲打依家同咗傳巴打先

好

OK

你開先la

OK
可以幫我分身打住超上先嗎? 我就得
964967

95766154
1超2滅

OFF巴我打完, 入得

ok

835836

房間不存在

毒魚岩唔岩？

add左

蔘巴有無場

每次復活都係玩梗眼明手快

屌佢白帝做咩狂MISS

係放生咗隻比多幾獲

蔘巴，跟隊，仲有位嗎？
我有毒海天、麻惰、究吸

傳巴我id 1096 5712

745002

我分身ADD左你

咩icon?

蟲蟲?
你直接入745002都得

愚人節

+4究吸有無場

呢隻驚不嬲日日愚人節event

另一隻分身準備緊
一陣開俾你地入

封晒全場

謝謝

屌佢前面就係咁MISS, 最後就一下封一隻

大雄巴是咪互含? 我就得

打到上
超上開始邀你

KEL巴彈左?

斷左

再開

係

新果個關咩黎? 綠色既？

你自己都斷？

99634278

終於有一獲係復活得快過對面

我出黎啦 反正無限石

added

等多我一陣, 就打完

最後人品爆發1石都唔使食

打完~

你分身係邊一個?

傳巴仲有我嗰兩場 定唔打住？

唔打住, 同大雄巴打左先

temp3

ADDED

過場就有友情
淨係睇得明要揾祖利獸

打多次有無石

多謝人蔘巴

仆街加布獸復活搞到我彈左

仲打梗第1次

正呀一齊死

復活bug

miss到 好在無限石
再黎

打1次拎石
佢有限定回數 係因為佢友情係100%俾你
傾兩下計就完場拎友情

大耳打死廢狗我笑左

原來係咁.

有冇巴打有經常性完場彈GAME哩個問題

咦？有友情架？有幾多？

到我開, 巴打ID?

8血

97478867

開緊新分身
唔記得出技

好似卡左復活, 屌

超上照打

希望滅咪撚斷

屌佢難得巴魯咁勁, 我開過

打到尾先斷

係全部都斷, 屌

今晚做乜鬼野
成日斷同卡

未來巴有冇滅打

有呀
等緊你同傳巴

我依家ok

差傳巴

sor應該仲有排
傳巴打完呢場去返隔離先
我順手升分身

hea下hea下總算玩咗一年
最大遺憾都係冇打真紅21同未中過金盾

完
原來我都1年
我無打AB 真紅 頑 而家連白帝都想放棄

而家打最後一場, 完左打得

等埋你同off巴打一場就差唔多訓

其實真係想打7塊白帝就算9數
但都等咗成年唔打又過意唔去

打完, 99634278

隻新分身已打完5-4
有冇巴打想打2場滅

水奧/lin

standby 想用咩打

邀左

等我打到超上邀你
39627339

有, +4究吸得唔得

岩岩隻巴魯好正

THX, 呢場係咪要食石?

雙魚好正

加咗你

好快

仲諗住等好耐
邊打邊煮面
唔該兩位

第一次入非分身場估唔到打起尼咁爽

23202分
終於入到1000內

OFF巴仲開唔開

19550 分 1237位
好似打咗成晚都冇乜郁過

打你唔好走開 巴打係唔係度? 你仲打唔打

我見到而家排名去到24686個..比琴日多左2000人..

正身開番場, 兩位巴打要唔要入

都好 不過真係最後一場了

好, 邀左

今晚打左萬幾分, 好爽 終於升番300幾名, 證明D分真係咬得好緊

黎緊應該可以比我放個4連假啦掛

咁快22
3日爆一個

有無人得閒打下超上

休左兩日
望見個分應該追唔到頭1000

得閒不過冇pt晶
幫過關就得
刷分幫你唔到

都就快棄啦, 唔用哂 D 石抽精, 等咩

得18碎都唔使用黎做乜..

有無人打碎片? 想打哂碎片換O碎

sor今場成日選擇困難發作

仲有冇
前兩日miss左

665734 超上, 火奧暗4

-1

無咩所謂啦
預左食石

隻戰暴得26級....

thx各位巴打, 升到200幾名 應該夠頂到星期日掛

算啦, 而家真係無人打超上...

打成晚都攰 大家早抖 聽日再戰

我都唔該晒2位
我就唔知頂唔頂到
聽晚開始要睇波

就係抽哂石都冇pt晶

仲有無巴打開滅級場啊？

Thanks大雄巴打

有分身or正身滅未打記得搵下我

正身滅星期日打

有冇巴打知愚人節活動個劇情講咩？唔識日文

想問通知果度，狀態技調整改左啲咩？

解狀態 無論 晶 定 繼技,都由90%改為100%
繼技
混亂 1級 65%命中改為75%命中
2級都加左命中,同埋延長一回合, 3級同上

岀聖鷹ticket 係咪女武神就岀🤔

七點場真係好正
Lin海丑夠膽同我HP大肛頑海玩回血戰 最後兩邊滿血完場，成功保ASS

雷晶之後終於上番sss is
今期係咁打ss下送分比我，10勝2敗好難先上番黎

屌，成日手殘開超上
死撚左又要食石

分身幾多個鐘先可以開到滅

萬8分NOW
點撚樣追

步驟:教學->1-5關->開建築->搵人打
應該都要成粒鐘

係1000名邊緣

其實你keep住同一隻分身打滅級，然後繼續開一隻新既，咁應該唔會好麻煩

其實呢個時間夠打幾場超上，分數差唔多
不過前提係要有晶

頑唔直接屌打lin

有A晶其他全B都唔知有無400分
但你打滅級兩場半個鐘都夠你同時升一隻新既分身

同海天組真係考EQ
明明個場主就係掛機自動復活果款
佢就係咁補血自己一隻同奧米磨咗廿幾rd

好彩最後終於等到佢死賺返1000條氣順啲

尋晚300
啱啱瞓醒330
其實係咪連一日兩三場都唔駛打都夠數

尋晚1am 萬八分開始打
開得分身黎打打埋 12noon終於去返200名
1000名得喇掛
好眼訓 收隊

我琴晚都入左1000內，應該OK
留俾其他未夠分巴打join
我仲有兩場滅留反聽日比大家一齊爆

我d分身場係咪唔使留俾你

有無毒繼巴打打滅?
我用黑鋼加stun
574580

38622742
1超2滅, 一位巴打

我得隻火抗究吸 我驚愈幫愈忙
留比其他巴打

我正身一場分身一場留左比你
就你時間

我想打

佢雙回2配海天，打完佢lin，佢係咁回血，技都唔出

加我

thx

有無位？
btw,我而家250名,
比追1000巴打先

250名
我萬9分咋

隻on9場主，喺咁出技哂AP，出icon叫佢攻擊又話OK打到燥，又低攻又要全體技，都要係咁爭技出

巴打你叫咩名

J@Bアップ

招一位毒繼巴打打滅
我用黑鋼加stun
574580

250名可以hea打啦

我仲有分身兩場,正身1場未開
留黎驚聽日有咩事,後面d人爆上黎要保1000用
留個位聽日比你啦

入得

依家入

Sorry 頭先位巴,未訓醒原來未打超上
等我打埋先

KW巴 我幫打埋超上都得

正身彈左

入左 好快 等等我

而家要打返斷片轉頭....

頂,開頭以為好快無滅級場要靠超上追分,
用左21碎升左龍甲先算,
(未洗抗,同埋e隻大速隊長技黎,本身唔打算升白帝的)

而家唔夠碎升過隻龍甲進白帝...

如果有巴打有掉a、b精, 又打夠分得閒的話,
可否幫手打斷片？

而家都係多1000名12000分,都有d不安...

已開471760

有冇巴打share分身,打到5-1
ok既就1人開兩場

12000唔洗不安啦，我星期四開始自然體連分身6場6場咁打都keep到600幾
利申abb

020958

你而家開前編中級，有好多B以上會入，一場一粒無難道

唔知343名頂唔頂到

807174分身超上
之後兩場滅級

最好之後可以有場開返俾我
狂開分身其實好煩

多謝KW巴打

我想打
比返我正身一場你得唔得

Thx 巴, 超快8round搞掂

thx巴打
無言感激

隻ab好勁

你真人運UP姐
勁快毒中

add左你做fd

掂

2超4滅

我毒LIN
要水技 最好就加埋毒

請報名

各位加油呀！完埋呢兩日就可以入直路棄驚架啦

btw, 今晚個分身開多兩場先，到時睇下邊個巴打唔夠分幫下手

毒魚 3597 4637

我有水奧 or 毒 lin

35672404 達叔

不要打頭巴打2點半出發

報名

左頌星巴打我諗你預3點

無問題

雄巴我正身開1場你屌不屌

不過今晚我應該要12點後,去飲

收到

屌

683036
有無巴打想打
依家有STUN AB + 水奧

毒水奧/射lin join

入我啦入我啦

原來唔使食石

thx兩位巴打
搞到要各啪1石添

我正身開返2場
233475

右邊係邊位巴打

唔知

睇唔到

關鍵一stun唔中

151456

有無巴打開緊滅要人投石

gogogo

首入1000名
好撚攰呀

會唔會換攻隊長成長期打得快d

3100名
有兩場分身開
巴打join?

換左

JOIN

111711

原來今日開果個臭西關有得加友情同拎石
各位記得去打

想6round打完正身一定要1石

得今日有得打

左頒星有A晶？

606578

無

仆街要round10

招毒繼巴一場滅
498561

A晶金剛開超上有冇B/A晶加分寵join?

thanks巴打

左頌星巴

仲有無位？

Thx J巴
完全唔知個劇情係乜

左頌星唔係度 等多5分鐘

跟隊

最重要既係綜援石

有水技就留ID

65498669

sor 岩岩入左另一場，而家仲有無位
對唔住 bro

俾麥拿倫巴打啦

麥拿倫我留一場滅俾你

同左巴打超同滅

好 35672404

add左
叫5c

Ok
起住分身等你地

打完轉頭再開

accepted, i am ready

認錯巴打sor

好呀唔該巴打

今晚得閒？ 互相爆石？

大概要10點後之後你得唔得?
想keep 1000咋晚晚打到7百幾位第二朝就跌番去9xx/10xx

mclaren巴到你

今日打左6000分都係keep住唔跌

accepted

係咪中咗咒

我要11點後 大家盡量打 我而家廿萬分都未到
我自己奧米 招多個有光/暗技就得

廿萬

巴打是咪中左愚人節大獎
有幾多石送？

巴打第一位

咁得啦, 我夜訓打夜d都唔怕
你add我啦 93795940
我有暗全V wave 1冇比人眠到應該好快搞掂
睇下有冇人形join
係街場開場都冇人入

手殘 二萬分

唔好咁啦好嗎

點解D分身開滅一定有5斷

36000分打多1000分先升多2位

分身有2場 但未打超上 加93178119

又有分身1上1超2滅
有冇毒繼巴打join

JOHN

9427 7989

add唔到

打錯 9427 7980

OFF好勤力 ，而家幾多？

唔該哂巴打 add左
叫墜爆.....

今日打左好多
射射各位巴打
但2萬7KEEP住打超上應該捱唔到最後

2場滅招繼毒
457021

未夠2萬1
等陣比返2場傳巴

off巴係咪有魚？
係我可以用毒金剛

巴打有咁多毒繼

2隻咋

3萬
今晚十二點後有兩場分身滅
今次event開到分身6號了

有緣既受埋我得唔得
依家要出街整D野

心理關口應該係40000

613490 打頭巴

add左, 今晚仲有冇A/B晶巴打join
輪流爆石

冇問題 要靠你地輸出

thx 巴打

毒lin待機中

多謝KW巴 我而家3萬6可以捱多陣
留俾其他巴打跑分

OK,
打緊初級 轉頭招巴打

多謝off巴
第2場真係黑仔
又miss又封

差啲就比佢回多次
依家仲有分身有1上1超2滅，睇吓傳巴喺唔喺度

有冇其他巴打想打

毒LIN

好
add 6242 0741
打埋呢個分身就要出去 等今晚晚再打

加左

死咗機等一陣

巴打超上換返lin好啲

梗係啦

212420 2場滅, 招繼毒巴打

john

封巴魯技笑左

sad 卡住左 567222

仲要封完就a死佢

又卡復活

又係斷左係復活度

再黎

集體卡復活?

可能啱啱死ser

睇唔明巴打叫我放毒, sor

神獸巴魯

勁到癲 不過都好牙煙啱啱

仲有一場 298699

巴魯真係神獸，有佢=每限ap加毒技

唔用毒靠一隻AB 暴力磨死白帝
究竟我做咗啲咩嚟

幾多round?

有無場俾我 r 下

又係巴魯一下中

連中3下

巴魯

多謝kw巴

清埋正身場超上就閃
有冇巴打join
984 526

Thx

多謝

廿rd 左右
配def down atk up 一招打白帝1900

近100 果頭是咪線

差158位差37000分

應該係bot無限分身咁打先可以咁

屌 del分身前抽到粒金 我屌bandai

thanks 2個巴打 今晚再打

好多人想整海天 + 雙白帝咁,咁搏命搶前100

又就快跌出1000
兩個鐘都未夠

睇黎35000先穏d
呢家3萬分都驚驚地, 打左3日自然體, 第1次跌出700

最好keep住多1萬分，應該可以捱埋聽日

慘撚過返工真係
咁追法無得抖

今晚1000名應該會3萬
無4萬分聽日都好危

理得佢
都係一日打兩三場就收工

正常

白帝明明就係垃圾, 大家做咩咁追求

抗性唔錯喎，而家仲有邊隻無技仲要抗性，加多個封，其實都落得場

我覺得都係比速隊秒

秒唔到啦,佢本身無抗,抗左傑斯,刷個草抗左V,刷個暗抗墮天,速隊點都會有呢三隻 3蜂另計

蜂唔得掛，細力啲
btw, 加隻速海天就perfect池

全部狀態都灰晒都話唔錯
封毒麻是但一隻都搞掂你

招毒巴一場滅
360306

143827

入唔到

謝kw巴

入左場 收檔聽日再打

Thx 聽日再打 好攰

玩親都好似特別多bug特別黑咁，刷野又結算前彈game,pvp又成日簡唔到目標， 仲要經常發生

仆街 一場pvp都未打

仲有兩日唔怕

痴線，訓左幾個鐘跌左100名⋯
追返少少分護級先

有無巴打開滅場？
我：毒海天/麻惰/究吸

之後分身有兩場開返

我正身仲有一場 你屌不屌

幫個fd打，開兩場，
然後我再開分身兩場，
有無毒撚？最好可以開番兩場比我，互含

今日見住個ser屈我隻分身斷線，然後分身度見到p2 p3斷
真心似係server有問題

傳巴我依家有2場， 打唔打

十二點半左右先打到有隻未打到5-4既分身

好
99634278

算了 2萬9分 頭痛 聽朝訓醒先算
sorry雄巴我訓先

有得屌緊係屌

唉屌 一日裡面兩隻分身中金
明明正身未破處

魔防啫，唔洗dum心

巴打你add?

聽日留個位比你屌啦
岩岩唔記得要30體開關清左體

v金
個acct留返啦

依家add 由上級開始打

召換定dr xxxx巴打

no problem

屌 嬲嬲哋 強化度食撚咗佢

可能遲D會出D濕鳩野
比你隨機研究轉盾位
假設未執既話

開左 690028

分身轉位有乜用

留番用黎試佢啲19野仲好

原來打咗上級失憶
依家開

召換dr xxxxx巴打

留尼篤眼篤鼻

ok,無問題

Sorry我仲番緊屋企，12點半打後先得

唔緊要 我睇緊波

問定仲有冇人join先
2個A晶打超上，差一個

thx off巴，我fd開，你打唔打？

你id?

26750 1156 位
終於見到車尾燈

最好有暗/光技 B晶都得

10965712

added
名: 雪

邀ed

有無巴打開滅場？

火奧暗4

我冇所謂 陣間互開場
我先開10場先
等埋dr巴打就開波

我盡快，搞掂話你地知
你可以比id 中七巴先

最後好好彩多謝開場嗰個fd

43463884

巴打你有咩怪啊？

OMG 墮LIN

有冇毒繼嗰啲

毒繼金剛

咁就ok 我等陣開場

Added 叫墜爆xxxx

001508

聽日唔得閒,而家燒埋場滅佢

2次都round10 完

嘔血
是咪所有用海天o既都係低能的

隻白帝得返幾滴血
連續3回合搶晒僅有o既AP 毒回回
然後對面梗係回撚晒血啦

打到想掟機

分身開兩場，有無巴打互含

係咪hang 左

唔好嬲啦釣巴
Btw我仲未整到海天

滅?

徵隻水固毒繼打滅

兩個彈晒lo

投降開過

009432

我仲開梗2隻分身唔知夠唔夠玩到完場

ok
我分身add你

垃圾server

係咪有得互含？但我只能比分身果兩場你

我依家有4場喺手 可以交叉含

搞掂

好,咁你add晒我正分身, thx

7402 8823

8276 9641

有冇毒魚毒奧

add晒

有毒魚

sor 冇睇到係超上就入咗

323960入黎加個好友先

以後都係避開啲海天

btw 今日我第三次入咗隻正身叫 両チップ有 o既分身場
一隻 +4AB 撘住兩隻 +0瘋狂復活咁打

燒石

巴打幾時開超上

頂,唔怪得知我毒海天都比人解啦, 仆街街場傻西陀衰家

又卡

要等埋dr巴打 佢番緊屋企

屌，重開

我ok la

918036

係咪開錯?

係囉,,, 好似打左編

我想知呢場咩黎

前編超上

中七理巴打呢, 開番後編呀喂

981189

屌 頭先太緊張 開錯場 唔計

之後你直接add我地打唔洗場場比code

我開左一場, come

off 巴，打得未？

你叫咩名 好難搵名

入了

EO_PtA

同傳巴打梗第2場 你等多陣

ok, 無問題, 打完哎我

283423

等我幾分鐘先
個肚有啲唔舒服

下場你地想開 定我繼續
兩樣都冇所謂

我開一場, invite 你地

我開先, 直接invite

咁浩園巴打開先, 之後我兩場

invited

右上3點有個感漢號,按下佢

唔見

387797

你出番去home會見到個對話icon, 禁入去咁最左果欄就係人地invite你既場

我未回哂體, 巴打你開先

invite左, 313503

大鄉里 第一次同好友打

好癲啊, 29881 排1000

我早幾日先知...可以咁打.

andy開唔到分身

多謝ron巴

返尼了 傳巴/豪巴打唔打

打

豪巴個ac係咪木子

唔係
毒繼承@癲豪

972024

差啲入錯另一個巴打嘅場

太客氣

你隻劍皇帶過哂最麻煩啲細關

咦, sor, 原來你想我開先？
我用kkkk開

都好

岩岩有人亂入左
重新問左, 之後唔放code上黎喇
下場邊個爆石先?

下一場我開埋先, 夠40

打上級果場傻左
你用隻勁到甩碌既究天果陣
我應該轉單體

巴打之後唔洗食石啦, 夠打架

再下一場我開

真係個個咁夜都唔訓出黎練工

巴打你隻分身會唔會唔留石打快啲？

巴打我要訓了, 聽日仲要返工

排200幾名，訓陣先，聽日再屌

btw wave 2盡量儲下ap先唔係wave 3會打得好慢

OK

仲有冇人打超上呀
兩隻A晶差多個, B都得

巴打們加油

欠1人 有人打超上？

我入住街場先, 入左隻隻A晶人形既場, 之前add左做好友
一陣睇下試下invite埋佢睇下應唔應機
冇既就開街場撞入大家場算?

冇所謂

miss到癲
round5 臨門一腳miss之後毒連miss

唉,係囉...試下唔帶海天,帶麻惰先

冇喇各自打啦, 今晚我遲左番搞到打得好少, 聽朝再約?

真係3萬
聽日4萬真係唔係無可能

轉個頭隻龍型又一下毒中 吹脹

好似雙水一暗打會好啲

我今日由萬7分用左5粒鐘左右追到3萬3分到 個分真係會變得好快,因為滅級

斷左？

大概下午2點後？

我諗住你隻分身會復全場

wa diu
痴撚線
話出白帝棄,個post仲推快左

都得

呢家排800，聽朝1起身預左跌出1000

其實話出白帝棄來來去去都係個三四個
個POST推快左係因為好多平時冇上水嘅一次過上晒水開場互含

勇戰白帝城 唔想好似劉備咁係白帝城病死

見到100名 真係癡線,今次仲要100名入面冇分身 個分升得勁快

可以, 聽日得閒

一日無入黎
推左幾十頁post都爆埋
我玩左咁耐除左頭兩個禮拜都未見過咁

可能因為今次event要互含先有得打

屌,讀心驚,封q左隻麻...

我突然覺得分身用蟲蟲/加支有時仲好,到左第6/10 rd佢回血個陣就麻住左

分身打晒了

最後靠ct吊命咁
巴打仲打唔打？

打,但我無得開場了

巴打add我分身 1762 3071

原來加支都有得麻？
試過用蟲蟲但冇幾次麻得住

有,如果隻分身冇巴魯就會用呢兩隻 睇真人運,我試過麻到佢回唔到血,毒都唔洗,靠AB同omega硬爆

隻分身抽中混亂試吓拎尼打白帝先

白帝 wfc
不過今次係好玩咗

最主要係唔限寵
雖然主流係 O/魚 + lin/AB
但 V/豹/海天/維京/大波/究吸 其實都無問題
仲有一個位空出嚟入隻乜都得
只要肯復幼幼都得
甚至無限復活幼幼仲好

多咗寵玩變化大咗自然好玩好多
而且唔太易又唔太難
一般都係1-2石係可接受範圍內

諗起之前3倍王龍劍
一係鳩劈一係無得劈打到瞓著

混亂得35%機會會斬自己,仲要斬完無效 都未計半減左之後得32.5%命中

好
成日撞到你

1超上2滅
329690

你又啱都係繼招減命中實際

其實都幾想滅級變常規

呢個真 今次每場都要諗過度過先打得 每次都有少少緊張感

有冇人打

都係
不過開發左無限分身食石大法

我無多部機開個暫時性分身,so sad><

同off巴打埋可入

sor, off巴,用錯野,我地無毒...
開過？

自己1個打左場超上先

原來e個組合都唔錯

mvp伽樓達
降命中+麻 其實都夠玩

感覺上好似麻對白帝易中過毒

白帝好似灰麻？

480238滅
無限投石

我見都係紅, target落去藍色的

都係冇人打

仲有冇?

2 分鐘, 完場即入

大雄巴仲有幾多場滅?

都唔知d人想要乜
打超上場主A晶人形, 有隻B晶OMG同我隻A晶金剛入左都係咁巴達獸我
一場都過300分啦

中復活bug?

又卡復活
btw豪巴 到白帝都係雙封鎖先唔好出攻技住

街場好多人腦殘架嘛

頂勁眼瞓 先尼卡

咁算啦,收手先？聽日繼續？

完呢場仲有1

不如打埋先打完del分身

水炮好過光Vwor

收到! 我陣間再同你打多場

050762

ok啊...
我見你話出,我以為出攻擊技添><

我覺得不如e度set 返個連登既默認符號,以後方便溝通？
例如：出+攻擊=固技 ; 出+哥碼獸(心心)=繼技

打完 辛苦豪巴磨咁耐 太黑仔
依家34779 574位
收隊

嚇q死,以為wave20前硬爆都係ko唔到佢....

都得 但要推廣吓

好, thx

22round先毒中
37021排438
訓了

最好笑係見過幾次OMG係wave 2尾浪費AP回兩三次血
死一隻OMG都照打得贏架本身OMG都唔洗出技架啦

早抖大雄巴, 捱埋聽日就完

求兩位巴打，互打滅級，打完各得4000分

亞視巴 , 一陣 12:00 下午打唔打滅級 ? 仲差一個人
不過我已經夠分 , 你唔駛開返俾我

要帶咩
STUN AB屌不屌

我可以,
正身1場,有究吸/水奧
分身1場,+0戰暴繼毒
各自復活,ok?

條1000線郁得咁快既
琴日朝早9點都係24xxx 左右
而家已經31000

兩點到9點，又升咗成6千分 班友痴鬼線

我覺得大部分都係BOT開分身
自己有兩個AC狂刷

追唔到1000
訓個覺多6千點追

好似講緊頭100名多6千

其實我都想問
開得分身點解唔係自己3隻ac 刷

自己組自己打快好多又無誤會

唔係每個人都有兩個AC係好打得架嘛

有冇人試過幫隻芳香刷草抗再轉佢做豹型態?
頂走完個草抗之後轉番人型會唔會變番草抗俾你？

巴魯 魚 AB 好爽

wave1 第4rd 就已經得返隻鳩老老
一路去到白帝 魚 AB 都無死過
毒中一嘢之後硬爆就搞掂
唔係條魚俾人封咗技埋單可能一次全復都唔駛

之前拎嚟打分果啲分身個個都高分過正輿
閒閒地有幾十AO真紅碎㗎

又要夜少少先得閒打
而家就跌出500

朗巴訓醒未

有冇人係完全放棄左白帝event ?

今次啲分大上大落，好過打一場100幾十分打幾百場
今次其實打到4萬分都係打左40場姐

仲引左好多平時無乜回post既人出晒黎
以後都係咁就好(假設隻驚未執既話 )

呢啲係回光返照
因為就黎齊齊棄驚，所以先會咁多人

1500分，唔想追

15000分 1800 名左右，點追一倍

你不如重點係度r下巴打幫手
連登有愛

達叔你追唔追呀
我有多個AC可以開2滅
你帶隻水技就OK

有無人開滅級場?? 我有人型龍甲毒繼

有無巴打可以互開2場滅，想保1000名

同你互含啦
我帶STUN AB得唔得

可以呀，我出魚

但小號不在身，要3點先開得

我3點應該打唔到 陣間要出去

唔好巴打唔打滅 ? 想要 STUN 技

可以呀 駛唔駛交換?
唔交我就留比其他要分既巴
但我1點幾要出去

唔駛交換 , 但要各自食石

OK 開左叫我

咁我留2場今晚俾你，可以？

我想互開2場，打4000分

我驚我今晚好趕
陣間應該有好多巴打開分身交換 你搵佢地好唔好
廢事搞到你

710150

有無人需要鄧腳，我有毒 lin 同水奧

達叔你追唔追呀
我分身開2滅比你呀 唔駛交換

好 今日同你博命

依家喎

sure

打左超上先

最後果下好博 好在AB3下中晒

047294

等我一陣 我要清清前幾關

合作無間

慢慢唔急

企最右好撚慘 食晒
好在就棄驚D石唔係石黎

20000分
琴日全日無開過驚

775351 超上 招巴打

我喺中間究吸,你有無滅級場互含?

搞掂
幫幫手打左超上先
401634

有嘅話我企番最右, 無貢獻果個又係我, 0石果個又係我, 有d唔好意思

爆冷 0 石

果兩三粒 算吧啦

滿員 ?

達叔你係drose???

再開770346
有人亂入左黎

sorry佢係咁入黎 你ADD我FD先
43028889

我再開先, 通信失敗

added!

入!

多謝巴打 carry

唔好咁講 有緣互相幫忙姐

我仲有正身一場你屌不屌 不過要食1-2粒石

屌呀 我投石機

好
招多個水技巴

有無巴打想打
低分 水奧/魚就得

3597 4637 毒魚

得返4千分buffer
轉頭就要打

屌 就快出1000
分身有2場 有冇巴打join

sorry 巴打要你食石

here ! game id 35672404 達叔

我join,毒lin or 魚

no problem啦
預左都要食1-2粒

好 巴打有冇狀態繼

有毒lin 同水奧

added由上級開始打

想打埋正身場滅級, 日清巴同其他巴打得唔得閒幫手?
得金剛冇毒冇水技

究吸要不？

分身彈咗

傳巴我留咗2場比你

係咪要多隻水技就得
唔係好識打

超上我用墮 lin 啦

好，今晚？

應該得
不過如有其他巴打想打，比佢打先

今日隨時都得

等人應機? 希望有人幫

岩岩加左, 你地到時比signal我出技

你地打得話我知我打超上先

Last日 加油咁多位巴打

mvp = 降命中

我依家比隻伽樓達食咗招繼佢先 等一等

Dr巴打 我仲飲緊茶 大概3點後先得

一陣爆石打超上兩A晶, 差一個位

連埋粒金盾一齊食

我而家OK, 有無時間打住兩場先?
我開

唔夠人wor

我都想book 兩位A晶既巴打

我B晶咋...

977178

入左街場, 等陣

跌出1000, 以防萬一, 搵多部電話出黎3開先

啱啱先起身
有冇巴打互打滅級？

捨命陪君子

出左街 應該到今晚都打唔到
唔知四萬分上唔上到岸呢

應該唔得

有事, 遲D先

15715873 add我先

49902468

正身一陣開1場滅，2位巴打
水奧/魚，lin/究吸

傳巴喺唔喺度 打得

水奧打完開番俾你

我 35672404 有毒lin + 水奧

有冇人6點打滅

我琴日到今晚都唔得閒開分身
唔知會唔會衰收尾

-1巴打

另外我正身有2場滅 有冇2位巴打玩

4萬分，一瞓醒307->370
驚驚地

毒繼人型ok?

回2魚 收唔收留

正身金剛1場滅級, 要兩位巴打幫手(水技+毒)
分身+0毒究天2場滅級, 要1位水技巴打幫手
total 3場
有冇人幫拖

ok ar咁打完互開?

add 10965712

正身之前加左, 分身加埋, 而家用分身打左先? 包全場石

好呀!

日久巴，我add咗你

人蔘巴嗰邊滅係咪齊腳？

好，邊個開場先？

開左, 等你水奧

你開先？你add哂人

巴打開先la

屌真係唔識打

進度ok 呀

硬係覺得好似鳩打緊咁

之後等全滅我分身食5石

主要係你隻究天太硬, 所以無得瘋狂復活回AP

off巴，5點後先得，sor

之後黎多場, 有冇咩位改打法會好d

到我開，之後到off OK?

add咗亞視巴， 今次我開場啦

有無水技+4 ? 分身介唔介意出多D 石? 如果有我就轉毒lin, 你用水技+4 , 分身就擺隻巴魯獸

就係冇水技

大命中

而家呢個陣就要分身出多D 石, u ok?

可以, 我go啦

係咪都唔望隻巴魯獸出到毒

終於有機會出

笑左 呢兩場真係唔該哂

超上 我可以了
你幾時可以呀？

打緊滅級, 等齊腳就可以開波

好 仲差一個 有冇人一齊燒石打

me

到我連開2場

gogo

超上Bo 陣間我開2場先

唔記得咗你地game id
可唔可以報多次

或者直入446723

毒繼b, 49902468

正身金剛仲有1場滅級, 要兩位巴打幫手(水技+毒)

等我5mins, sorry

24028326 人型龍甲毒繼

你有咩?

達叔打唔打多場?

毒魚 頭先你add左我

sorry巴打佢地講左先

亞視巴到最後白帝冇ap讓條魚出技先
魚ct率高啲

唔該哂兩位

我ready了

5 round 殺到白帝 最快紀錄

毒得快好世界

好 我開場先啦
超上

1round毒中
依家開多場

有無巴打得閒打下超上 志在清下體

樓上個巴打你add左未架, 定留code打?

Thanks巴打，用命中大隊長，反而毒極都毒唔到

952220

琴日add左啦

差1個打超上

樓上個巴打係另一個黎

c 晶受唔受

482590

兩位巴打得唔得閒幫手打兩場超上

打埋呢場你invite, 之後我有兩場自然體超上

sor 2個巴打頭先唔用回2就要食5石

Thanks all

371510

Okay

巴打夠分未

中七巴打我岩岩加左你友

Accepted

invited u two, code 220718

打左達叔兩場，之後我開兩場先

噚晚距離1000位都有差唔多4000分
一訓醒就跌出1000

有冇水屬毒繼打滅級？

好危險，排25x 同1千名相差唔夠1萬分
感覺要keep住打

invited again, code 534374

今晚可能要4萬5 先safe

睇番D好友 有7成係岩岩開ser 戰暴 究V果咋

分開就有 水奧 + 毒lin

我del哂, 所以而家開場加呢度巴打都好快手

啱 都係開定2隻分身士啤

招毒繼 2場滅
169739

單機

invite左你, 入場please

毒魚待機中

巴打去開分身啦

由 15:21 到16:21 呢段時間, 1000名由 34400 上到 35282
一個鐘接近升1000分
仲有6個半鐘, 即係要上到 41000

搵返之前果左果隻先
d人今日先追分

加 82560041

開

sor岩岩打緊

仲有場535695

中七理巴, 我爆石先?

如果你要追分就你爆, 我而家過左4萬排45X位

開左場

頭100條線升得快到...

咁你爆到唔想爆就出聲
我打多一個鐘要出去食飯先

邀咗

41000夠就好了而家39000，打埋場滅就41000

其實呢度多唔多巴打入左100位

夜晚增速唔知會唔會再快D

毒繼人型求滅級

592112 招毒魚毒奧入

會
個個打埋剩低場滅，r都會易左

我開多場

多謝巴打你呢兩場 追左勁多

入左
屙個尿先

係咪hang左?

得你斷左

off巴我ready

頂 咁你地得再話我知

岩岩完

Dr巴打同達叔要唔要追分架？ 唔洗既我爆石

新手教學真係煩到仆街，
毒魚巴邀左你

我而家keep住慢慢打應該安全架, 你地兩個做場主啦

我食個tea 先, 一陣再打

好 等埋達叔再打

我想用模擬器開隻分身
但去到食肉彈game既

唔係個個得
試memu
我之前用呢個
開完記得留個位俾我

嘩屌，啲分叭叭聲上緊黎

我直接拎部平板開 超麻煩

狂洗分身 , 打完滅就引繼再DOWN過隻GAME再LOOP過

得閒打？

傳巴add我分身 5727 3281

再來2場毒繼巴打入
661874

剛剛開左場上級 冇人的話我陣間入

謝ron巴

求滅級, 有毒lin 同水奧

頂 禁唔到制
025245

係咁有人打電話嚟 disconnect咗

好 由上級開始打

頂 頭先位巴 sorry 屋企跳左fuse

唔緊要

Dr巴打 同 達叔巴打我唔打住喇
出街先 頭先唔該哂你地

好, 我開緊分身, 一陣睇下你地得唔得閒

轉hotspot先
126242

我都要食飯, 夜d再睇下點

ok!

有無人已上岸 ?

啱啱打完上級

你？

sor, 岩岩無mon post

又彈咗驚

我都要Keep住打,不過可以嘆慢版 算唔岸已上先
放一放低又見到有人追緊分

古神招眠好似好廢 定轉返降命中打白帝

無所謂
只要keep住死就得

巴打幾分

1round都眠唔到

顛豪巴打唔打多場？ add左你

頂，好誇張⋯琴晚多過1000名12000分收手，今日諗住放心做野做到而家，一開，距離得返7000⋯

又要keep住打⋯

出一出去,又就趺出1000...
有無滅級場?
投石型水奧/究吸全裸待機
我可以開番2場(各自回復)

分身開兩場滅, 有無巴打有水技 / 毒撚想打

有,究吸/水奧ok?

帶水奧啦, please add 42087447

人型龍甲毒繼 ok?

add 左, act B泥C

第2場啦巴打 please add 42087447

差一下

on9 眠
都係换返降命中

麻煩哂, 一陣仲要打埋超上

超上我可以轉龍甲人型

仆街原來未打到 arena 5, 唔夠體, 10分鐘後搵番兩位

有冇巴打要打?
分身兩場滅,要繼毒
全滅回復

me, 24028326

四萬六穩唔穩

OK ADDED

off巴我正身開埋最後一場你打唔打？
另外仲有無巴打想打？

水奧/究吸ok?

經典

應該差唔多

一場滅級，有無巴打想打？仲有一個位，要自含

999840

開錯
960267

勁多痴線佬, 最初諗住30K, 跟住35K, 今朝仲諗住40K就得, 呢家

而家笨大公開哂check point d分, 個個睇住黎追

燉益力多 EcksDee 兩位得唔得閒打超上 再各一場滅

毒海/Stun受呂受

完左而家場滅先得,而家wave2頭

最驚啲人開滅係公海俾人協， 俾人瘋狂追分

完全唔知拋幾多分先安全

我而家都打緊滅, 你同益力多打左先

我 ready 架啦, 你地打完單聲

可能好多人個正身 , 仲留左 2 場滅級
佢地再互含就大獲 , 所以唔好停手穩陣 d

頭先啱啱好

開左分身7號,連埋正身有3場
打埋呢4千分應該穩
轉頭打到超上call巴打

EcksDee巴一陣再繳你打,食野先

我ok

呢場miss到仆街變咗投石機

thx巴打

off巴而家幾分？

屌佢呢兩場都狂miss

45796 279 位
得返4個鐘 收手

112XXX

仲有4個鐘, 應該可以開多2隻分身出黎

同你一撚樣
45900 276

100名

左巴?

咪證明咗個分唔算緊
出去食完飯再睇吓打唔打埋2隻士啤分身

好撚多分身

正身1場,分身1-2場
分身有繼毒
有無人打?(各自回復)

有冇得報名

就食飯
可以同你正身打一場
毒魚受唔受？

ok呀,仲有無巴打打?

毒lin 受唔受?

會啪石就得,正身得番幾十石

532359

當然

益力多巴打你入唔入我果場?

有冇巴打想幫我打滅級？各自回複
毒繼優先

入呀,見你行開左,我又爆體,我打埋呢場同你打

我入呀 please add 35672404

我同益力多巴打完同你打

19:50 我再開啦

537331

話說, 你地用咩刷滅級?
我就V+毒剛

好 而家等埋君子巴

等多陣, 依家wave 3 頭

好 等你

打完,ok

招毒繼巴打2場滅
336833

唔該巴打

42999332
add左先

stun海天 究吸 Omega 全隊共用 2-3石

sor 我岩岩入左羅力威果場,

竟然就黎又要開新post

點解次次都係打我隻lin 先

仲死唔斷氣

sor..我以為超上黎...斷線好似唔計次數...洗唔洗斷線換怪

唔博啦, 反正都係用石, 無所謂

你個分身係咪用完即棄?(我係咪可以唔啪石 ?

其實係

kel巴有無興趣再打
15分鐘後再開2場

可以呀
謝巴打

想問下android 點樣剷acc

sorry 剛剛行開

巴打 開到超上打住先
之後直落 873560

EcksDee巴OK?分身仲有一場

洗唔洗幫你地開定新post

有無人有滅級俾我R 下

有呀..有冇毒繼?

毒lin 一隻